遇到原居民村霸應該點搞呢？

成日聽到d村霸好撚惡
車路又要收你過路費，泊車又收，連附近有工程都要阻頭阻勢，d大公司都買佢怕

究竟有咩方法係可以收呢d人皮呢？

入人地方收人地皮
你都幾搞笑

期待樓主做完之後拍片

你有勢力比佢更惡咪得
呢啲人受硬唔受軟
但你上得網問睇黎都係敢怒不敢言嗰隻
忍唔到咪搬囉

搵我咩事

照call 警察理閪佢

問下姐

JOINT THEM

Joint?

冇

其實鄉村最大問題係佢全部劃哂私人地，冇政府地，所以條路都係係地業權黎，人地搞塊地出嚟起路，你完全冇佢乎

佢地癲起上嚟，水電煤，所有服務都可以要你走，加個閘唔俾你番屋企都合法

sorry

呢D野留比警察搞
其實呢個年代已經好D起碼可以網路公審

冇王管地帶
黑警都收皮

如果條車路本身係佢塊私人地，而你搞到佢收皮，你先係惡霸喎

同意，幾難搞

等中共廢原居民權益個日

早一兩星期先有單
有愛狗嘅人餵狗跟住畀人打

猛虎不及地頭蟲 就憑你一個想收人皮

唔要服務咪食自己

政府地？

但係法律上唔係會要保證有條路入去咩